連登侵粉哀號 侵侵向小熊維尼下跪

美國之音中文網 官方中文翻譯

川普G20會後記者會

1.開場就花一堆時間罵民主黨的辯論會

2.沒有提起香港

3.聲明停止對中國繼續加增關稅

4.聲明中國即將採買大量的 美國農作物

5. 川普允許美國會繼續向華為提供高科技產品，
因為只有美國矽谷能夠生產那些高科技產品

6. 歡迎中國學生來美 接受高等教育
並且希望中國學生在畢業後能夠留下來

7 .有討論華為，但沒有討論到孟晚舟

8.認為美日安保條約很愚蠢，因為日本遭受攻擊，美國有責任協防
但是美國遭受攻擊，日本卻沒有責任要協防

9.我跟習主席很好，會達成歷史性的協議
跟普丁也很好，阿拉伯大公也很好

民主黨而家反而更努力追擊中共